係咪所有女人都覺得自己係女神？

不論好醜都係！

好多肥婆都係

先有狗公

後有女神

但都有啲自信心爆錶

有閪個個都爭住屌
好難唔覺得自己係女神喎

又唔一定覺得自己係女神
但就一定覺得自己值得更好

妒忌呀

係女人永遠覺得自己有特權

因為真係有閪大晒惡晒

唔係，雖然身邊真係有好多好多女仔，靚定唔靚都好，覺得自己係女神
勁自戀，要求勁高，成日po自拍po身材

我由細到大都真心覺得自己好柒，同朋友出街唔會主動影相，以前細個好少照鏡因為覺得自己樣衰得濟

朋友話我唔差，唔係女神級但係一定唔柒，叫我要有自信
Ex話過我幾靚幾cute

但係我到宜家都覺得自己柒

亞洲好多醜女神

係 香港有塊閪就大晒惡晒

真
youtube
ig
fb
全部都覺得自己好吸引

女人永遠唔驚自己無市場

我搵到我bb了

男人有責任感會恨心唔發展遠離自己鍾意對象
但女人會因安穩生活同自己唔鍾意既人一齊

男人老狗妒忌乜柒